港元拆息普遍上升 一個月拆息則連跌11日

睇黎權貴們盡一切努力唔俾樓價冧

人踩人呀 酒呀